你估下個黑警射爆完女義士隻眼 返去係比班狗朋友屌定讚？

係讚呀
之後連登仔係到屌前線打尻大陸佬

人地班狗幾齊心

連登仔就自我分化分割

真

打大陸佬有咩錯
去得機場唔係搞事係為咩

打狗實讚
打FA就唔同講法

啲狗做法有問題，係咪要跟住錯？
私了一定唔係最好嘅手段

你先係分化嗰個

我哋要嘅五大訴求並唔係濫用私刑

可以成立到獨立調查委員會自然有人會幫我地清算黑警

但係如果我哋再咁樣分化落去個運動就玩完

不分化
核爆都唔割
講下架喳

唔係最好起碼會唔係全世界面前屌自己友咁好笑囉

核彈都唔割一開始就係笑話 冷氣軍師邊次唔割

最撚慘我地有良心，btw唔好互相指責

真係睇到就知核彈都唔割口號嚟

搞乜撚野事
我地係示威
爭取自己應有既權利
用字精準d

你見到隻落單狗仲唔玩私了？

睇live當現埸
打完飛機當屌完女
屌完自己友 就可以好型咁同身邊人講 呢埸運動我功不可抹

次次最先出嚟
一係話散
一係分化
最尾補番句 核彈都唔割
真係諷刺

we need to fight against our enemy

一定私了
以眼還眼又係口號

左膠專係拖垮隊友
其實嚴格黎講唔算隊友,
所謂左膠實際上係企o係政府果邊, 幫政府維穩

係次撚次都割 講出黎d 野完全就係睇live 想問下冷氣軍師落場未

連企係同一陣線都未做到
點抗爭呀

同意
有咩意見可以講
可以叫人改善，可以提人有啲咩位下次唔好
指責、標籤、捉鬼呢啲有害無益嘅可以慳返

唉on9
打又屌
唔打又無撚成效
我真係灰撚咗

人地奸你唔奸 仲想拎光環 等住入集中營啦

見到熱門幾個po屌前線
食屎啦軍師

今日文宣方向
警察拔槍
發現大量公安
一切都係柒婆既錯，民怨四起導致今日既局面
阻人上機既極有機會係公安

721 811

［我屌晒你地老母］成個運動俾D鬼搞彎晒

捉夠鬼啦
齊心番小小好無

推

D 呀叔打9 d 學生
其他大媽 癈老不知幾支持

打FA嗰班究竟係咪自己人都未firm到
建議勿入手足數先

咁請前線手足保持冷靜好唔好？
你睇下出面一堆post 係到問點解唔可以打死個公安？
一有反面意見就拎不割席黎做擋戰牌
打死佢比前線發洩完係咪有更好既效果？
點解唔冷靜d諗下點利用佢去爭取勝利？
麻煩唔好有權用盡 唔好叫你地冷靜少少就拎句（又話核彈都唔割席）出黎
你地咁樣同分化都係一樣
聽下天琦講 憤怒既時候越要冷靜

唔好成日亂捉鬼
前線做完
就包底

點解要學狗？你認同班狗？

你同d狗鬥兇殘 你贏到咩？

不割蓆 但就算係要出手都要比人知我係地係值得被同情

點解冷靜先
打死佢又點先
褔建佬斬人
黑警射爆眼
重叫人冷靜你都真係幾冷靜

我想講, 打鳩乜野人有無問題, 我唔評論
但唔好係鏡頭面前做, 係傷害緊個成個運動(特別機場呢種性質係和理非)
唔係話打人比人影倒好有問題, 根本唔洗理班藍屍, 你打一件同打一百件係一樣, 你一係就一件都唔好打, 因為佢地只會少少事都放到最大黎講

今日最大問題係班黑警有晒正當理由去打擊機場呢種活動

我諗無論如何, 一定要有以下共識:
1. 所有有光環職業 (記者, 救護, 消防, 議員, 律師等), 一律唔可以攻擊
2. 亦唔可以阻住佢地做野
3. 佢地唔係我地隊友, 唔好再以呢種方式吹奏佢地, 佢地係因為企係公義果邊, 先會顯得係幫緊我地咁, 用隊友呢種19字眼簡直侮辱緊佢地
4. 違反 2,3最多係ON9, 屌醒佢就OK, 違反1, 絕對係鬼

唔想割, 但希望可以反省下

人禽之辨

其實衣加起左咁多狗既底
落單既休班狗都大撚把
點解又未有野發生

Push

有咩好灰！
手足們點解要拎自己同犬比？
犬可以用陰招係因為佢有權！
每個平民手足係用條命去同佢地鬥！
犬可以無視人權同道德，都係因為有權！
無權嘅手足犯咗人權同道德嘅問題，你認為國際間仲會撐你咩1？
諗清楚啦懵撚

落單狗冇問題喎，佢自己沖入黎，完全唔抗拒。
係覺得私了個大陸公安同私了個黑警影出黎兩個觀點唔同

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

同情？你做冷氣軍師咁搏同情
前線傷嘅傷
被捕嘅面對緊十年監
重講同情?

俾你打撚死哂D福建撚同犬，都對呢件事係無幫助呀！ 懵撚

on9人地射爆你隻眼唔講道德
你揸住枝道德旗同人打
憑咩?
你唔係落場打做軍師講咩都得

行私刑有撚用咩！ 醒下啦！全世界得你一個嬲咩？

咁繼續比班褔建撚同狗打
打嘅打
拉嘅拉
對件事一定有幫助啦

無撚用但係比人恰到上心口
都繼續舉高雙手
唔係叫理性唔係叫冷靜
係叫on9

手足，多謝你簡單一句點醒番好多人，女義士，對唔住要你出多黎一次提醒番未堅定既手足

核爆都唔會割，不過請傾向和理非方式係機場出牌

佢射爆眼，你打撚死佢， 對呢件事有咩幫助？
純粹係贏咗條氣！ 而家係要鬥智鬥力， 唔撚係鬥兇殘呀！ 鬥兇殘你都唔撚會夠犬打呀嘛

我信唔係自己友做
所以更加覺得有d野必需要割同屌
因為個d人必定係鬼

我無講過要正面衝突
但係有機會唔打
係傻尻

咁你打撚死哂所有犬， 件事就完咗？

成日誇大哂d野嚟講
都係個句
有落單唔打
咁就等個隻落單狗打第二個女義士

你一係就自己落手 唔駛煽動人地
你落手我地都唔會割蓆
已經夠多分化 唔駛開post屌鬼

我邊到屌鬼

要報復唔係只係得殺死對方一種方法
你答我 寧願發洩完輸 定係 冷靜咁慢慢贏

我有邊隻字話要殺？ 你答下我

你以偏概全姐！
你為啖氣你贏唔撚到呢場仗！
都係果個兩邊都係等緊一個人死！
犬果邊死咗人， 俾你勁好打呀， 你都贏唔到呢場仗

我有邊隻字叫人打死人

你覺得機埸冷氣舒服啲定屋企冷氣舒服啲？

利伸慳緊電費 室內中暑都唔撚開冷氣

繼續比人打唔還手
媽媽會讚你叻仔

係唔可以用武力同怒火解決問題！
呢個時間要冷靜去諗日後嘅路點行

唔可以用武力 bye
繼續坐係冷氣房
叫我地比人打唔好還手
thx

對家搞事呀

唔係叫你打唔還手呀！ 係要叫你冷靜去思考之後點做

咁打還唔還得？

打錯字！ 係唔淨止用武力同怒火

其實只係一句
比人打還唔還得手

還

但捉鬼唔可以係最重要！
最重要係五大訴求

我地唔同狗

更何況我地係要運動贏 先對得住義士

屌自己人唔岩 但值得檢討

停互屌

連登已淪陷,勿忘初衷!

今晚嘅風向post 多到數唔撚哂,
睇完之後 唔該用腦去消化下,
同埋鬼喺促唔哂 唔喺叫大家乜都唔做,
但唔該諗下 有鬼唔喺第一日嘅事,
人地一擺上枱 你就日日叫促鬼,
唔撚好將時間浪費 好好對準目標!

今次輸咗 喺輸撚哂 我地唔會再有機會!
老土都要再講多句
不割蓆

818穩軍心大遊行!

好咁我地討論完啦

一個你咁燥既手足話要打一拳 有幾多個會跟你
唔好係到捉字虱啦...
我想表達咩 你自己心裡有數
唔好比憤怒成為自己最討厭果種人

我地追求緊良知、人權、公義
唔好係追求既過程中自己先放棄以上價值

［中計撚入］唔好成日話輸民心啦

比人斬比人開槍射
連打一拳兩拳都唔得
多謝你咁體諒前線

人地講緊個大陸佬 唔係話我地
你冷靜啲先

好撚憎佢地打完飛機又屌勇武
說好的不割呢？

屌你老母見到公安梗係暴打
見到有班傻鳩叫人冷靜唔好郁手
呢d人應該推撚走佢咪撚阻鳩住晒

無錯呀！ 你嬲對呢件事係冇撚用

唔好噤天真

唔成個體制同班子換

都可能只會自己人查自己人

好多野唔係一步登天

?
hello朋友
你up乜尻